(求流程教學)自行新申請内地駕駛執照

痴孖筋，問鏗鏘 李健個啲宜家要3500蚊
半年前都無咁貴

各位巴打有無自己搞惦既經驗
求流程教學
又或者係深圳邊度搞會平

1,100 人仔
人地搞，佢會帶你去羅湖驗眼，再去文錦渡搞文件
等一星期到佢就寄黎

巴打，tg講多啲方便嗎？

唔該曬

內地執車？出街要帶多d錢

人在內地，上唔到tg

地球上邊一忽有「內地」哩個地方！

內你老母！

咁有無多啲detail

嘩
我16年年中攪都係1900蚊

內你老母閪個地

有得比錢人幫你搞好快啲搞，而家最難搞係個暫住証，遲下有錢都未必有人肯借個地址比你

你急唔急 我星期三返香港，到時tg比個wechat你，你自己搵佢搞

個陣二千我都覺得貴

雖然係下個月頭想有，但急都急唔黎
唔該晒巴打先
你返到香港先

係咪無左係賓館開張暫住證既歌仔唱？

係大陸，乜都可以係假既，只要你肯比錢就得

比錢唔係問題
問題係比錢用得值，有料到先得

車管所寫到明唔受，就算過到公安比你拎到暫住証，佢都係唔會幫你搞

去西麗車管所
影相體檢交表一條龍做曬
住宿表你就去車管所隔離有d小店有幫人做
你可以去問下幾錢
我自己有地址 整證唔洗600蚊

係咪暫住證佢都幫我搞埋？宜家最煩係呢樣野

羅湖車管所旁邊有間影相店 有得幫你出埋住址證明
好似9xx人仔

搭單想問，係大陸考車牌cup返落香港易啲定香港考cup大陸牌易啲？

上年搵代理整 千一人仔 唔知有冇加價

邊到有咁平

上年11月整 一日搞惦

一定香港考cup大陸易

+1

同埋有得cup國際牌

大陸牌無得cup國際牌

成班支那狗

咁都係返香港考算啦

一定去西麗唔洗煩 文錦渡個啲長期多人無期

而家要去多個派出所，香港大部份代辦因為呢樣野暫停代辦

想知多d
點樣要多間

I mean 多一個步驟，去派出所整住址證明，岩岩先實行，所以樓上所有資訊可以作廢。好多間代辦都唔敢接生意。文錦道車管所家下係無人

香港好似有一間代辦做到，3500，大部份打去問都停辦唔攪。名就唔開，你地自己搵一定搵到。

你講去派出所做住宿表?
都唔係近幾年事啦

大陸d死人政策每個星期都變緊，遲下可能真係完全攪唔到都唔出奇。

唔同，佢要你親自去，問長問短，好似3月開始實行呢個政策。

同以前有咩唔同 有得唔親自去架咩
以前d蛇仔都係帶埋你去派出所做，因為有d要影印曬你所有證件。
我上年整流程係
帶房產證明去當地派出所做登記表，不過又冇點過問我做乜野，之後公安填好就吸印再去搵返你小區警長簽名就搞好。
我全部自己做，冇位蛇仔。

之前唔駛，驗眼之後直接去車管所

你大陸間屋係你當然無問題，但好多人大陸都無住址

間間都係呢啲價

咁都好多年前喇
之前咪又係俾錢搵人做住宿表
應該係有人做假 俾人捉到 而家市區查得緊姐

之前1900左右

應該係

前排港珠澳 d牌佬周圍請司機
包埋做大陸牌 佢地Hold曬所有預約
都係令價錢升既原因之一

+1 齊頭500人仔

你講緊既之前係2015年尾各大駕駛院校代辦

可唔可加我，我都想申請啊